科大討論區（35）- 康復香港，時代抗疫！

唔小心爆咗1001
屌點解開幾次都開唔到post

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

Lm

結果34爆左phys1112都未出grade

以前lecture video可以down嚟睇
而家zoom個video好似冇得down
有冇人知佢會唔會過7日就消失冇得睇番

視乎 course 而定，我除咗中lang之外其他course都有keep recording
見過幾個course都係擺係 canvas course page -> zoom meeting -> cloud recordings
但亦有另外一個course係擺係canvas第二度
你問番你個prof好啲

好grade大學有名你叫

lm

你班仆街唔留1001俾link。。。

美國將成立「剝奪國籍專責部門」, 料小粉紅被回歸祖國效率將大大提升

搵唔到phys1114 tut zoon條link

有冇人有讀1114知點搵？

冇野了

咁夜先send email話冇

LMLM

太偏袒大陸
支持吊銷佢美國國籍
等佢回歸中華民國的擁抱

Math2011 Tiezheng QIAN教靚唔靚grade
Btw 佢手寫notes好難睇

佢出名考試簡單比弱智讀

次次都叫人開cam
但係一開cam就會好快冇電，部機又熱

唔識用notebook差住個火牛開

對舊電唔好
唔kum用

有啲牌子有得set長期keep住舊電係60% 長插牛都無問題

laptop唔係直叉嗰陣會直接ac入電，另外叉電池咩

理論上係 所以你0%但有插牛都用到

至於到舊電耐用嚟講
長插佢唔識轉用ac 舊電不停放電差電咪個cycle用得多咗
同埋鋰電長期keep 高電量同低電量對電池壽命無咁好
Keep一半到60%就最好

依個真，Final 唔做都有 C

好難keep到60
通常一係叉住用
一係就由滿電用到0

所以咪話有啲腦有program 會識同你放電放到50-60% 之後轉用ac

我係弱智

小妹想reg PHYS1001 睇space話好好grade reg唔reg得過？

好好grade
鳩考都b range

但goop到個個屌今個sem PHYS1001好爛grade

係爛到pk
利申: 拎C-

goop上面有邊個course係好grade架

真係咁難咩

華碩
國貨

屌你

話說點解SBM班人毫無電腦常識？

連zip都唔識

利申：偷圖

我上年有個fd 走哂堂淨去tutor, final 做deadline fighter 都有b-, 你自己諗

Fail HLTH1010會點
好驚今個sem唔夠hrs

玩完 yr2 3 4冇時間比你retake

可以話你聽係唔會
不停用再充仲傷

SBM

攞走電池咪得囉
直接用火牛叉冇電池嘅電腦

唔洗做fydp了

點解嘅
我覺得應該全部fyp轉p/f
Civil dept垃撚圾而家乜arrangement 都無

mae department話可以將spring sem果3 cred轉做1個yr 4嘅mech course

頭條新聞第一集係咪死咗？點解無啦啦得番1.3萬views？

year4 嘅你揾工揾成點？

返緊工了

見咗兩份
之後爆肺炎就無哂消息了

Goop平均gpa有冇2

啲人係咁上下
有個話自己考得好好原來得隻A-
呢到攞A都炒啦分分鐘屌緊無A+

我拎左C喎

gpa是浮雲
只係由4個數字組成既野
況且3同4既差距只係1

gpa是浮雲
只係由4個數字組成既野
況且2同3既差距只係1

人生是浮雲
只係由生老病死4個階段組成嘅野
何況畢唔畢到業都只不係一張沙紙嘅分別

其實啱
咁在意做乜

瞬間領略人生
倍感開懷
University of Sunshine and Tomorrow

University of Science and Technology no Technology
University of Sunshine and Tomorrow no Tomorrow

唔係只係curve好高

open book exam 你只要記得notes大約邊份打邊份考試可以10秒搵到答案我錯咗一兩題A-

易到喊
考前一日先溫都A-

same

tutorial嘥鳩晒我啲時間個支那人完全唔識講英文

MATH個堆仲死

支那英文真係重難明過印度口音

1014已經放棄咗lecture自己上khan academy 同tutorial 算

1014洗撚上咩
做晒D題目就得啦

Agger

我一堂都冇上過都B+

做唒咩題目？

1014天才都要靠操題
冇其他方法

Classviva個啲？

Tutorial+pastpaper
Integration 嗰part就溫返中學koopa m2 嗰啲啦
好有用

我都放棄左
條友英文太難明啦

本身連堂諗住上下
點知咁撚樣 叫我點上

tutorial note又on99咁
啲note係再一次刷新左我對UST嘅下限
(你地見到一定呆左 但我唔放出嚟啦 可能TA教得好好 但我走堂唔知)

唔貼出嚟點撚知

1013個陣已經放棄咗

出面喺度打 豬大人喺度講grade講讀書
不愧為港豬大學

L04

我又冇諗住公審佢
貼出嚟做咩

讀大學唔係讀中學呀
Suppose係要你自己搵resources 而唔係要人整好哂啲notes比你呀
佢tutor notes整得好只係bonus

唔通出咗去又同你講咩
咁得閒嚟撩交打不如上前線擋子彈/做多啲文宣好過啦

黃衛兵係咁㗎啦
非黑即白
剩係識出嚟屌人唔夠黃佢自己咪又係睇人講grade講讀書

啱
呢到鍵盤戰士大學黎
睇Cs全港第一就知

依家係針對佢份note 垃圾 而唔係學生自己唔另外搵resources (mt final打到嚟 佢地唔想搵都要搵啦)
但個TA整埋啲垃圾係咪唔洗屌?
學生自己搵resources 唔代表佢可以整垃圾出嚟喎
they are well paid for it

你咪睇下其他u既post講緊咩
要屌就全部u都屌
順便屌埋CU ENGG1130班人淨係顧個grade
咪淨係針對ust

三大之中最藍既Xiang Gang U
淨係靠一次被捕人數第2多
(但佢地全校學生人數都多)
人地都格硬幫自己起個名叫革大
我地學生會捐錢, 一開始第一間到遊行地點, 中大事件後第一間去停課
遊行一開始hku都比人屌少人同最大先到, 中大事件又係最後果2,3間先停課
我地就食豬大個名

仲未計今次武漢肺炎
港大醫學院係全港人面前奶共奶到雪雪聲
屎維都冇佢地咁勁

最後*

抵like
佢哋咁撚多Hall莊撚
我聽到豬大就覺得唔開心

豬大人: 講GRADE, 搞PROP, 玩水

得科大先有Pro p 搞莊
唔見你去屌

手足唔好嬲
先唔好晒精力係呢到
將啲精力用係抗爭到
由得呢班科大傻鳩

第日建國先清算呢班不問世事既死毒撚

agger, 香港有cctai手足就夠

依家print balance係咪入唔到

有冇人讀BIEN 1010未齊人可以組隊啊🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
利申：啱啱先enroll到🤦🏻‍♂️
現時得兩個人

其實咩係cctai

時事台

時事台
好似係

咁搞笑

LM

year 4要搵工
但而家都仲未知自己想做乜

我仲未apply

我CGA應該得second low
撞正咁多社會事件都唔知點搵

加油

正路100% 之後你繼續插火牛應該係唔會用電池
咁樣先唔傷電

1014 A+ 是 drill classviva 出來的
利申，A+，唔記得曬

我就做同睇textbook
本書detail 到笑

都係A+

真 textbook好好用 輕鬆A+

agger
1013 1014靠睇書
做晒webwork同pp同tutor note上面嘅題目都夠晒
輕鬆

Same

今個sem有無人搞聯署pass or fail?

Phys1112出咗grade...
個grade完全估唔到
靚到CLS

好靚grade

我宣佈，ust係全香港最好grade嘅大學

Same feeling

支持

1112搞咩？mt final都低過mean少少都有B-

笑到停唔到

好過爛grade 你喊到停唔到

成個department我應該係最差嗰10%點爭

痴撚線 final低mean半個SD 以為食硬C range
點知B+

科大變了

終於百屌成才

想問minor其實計唔計落cga

有冇人知dsct同cs 大概幾多gpa入

唔係3.3以上咩

唔係好清楚 上網搵唔到

計
你apply咗就係grad requirement嘅一部分

咁萬一我withdraw major 都照計？

Minor

係，transcript有哂讀嘅record
就算你畢業exclude咗佢，GGA唔計都會有mark喺transcript個CGA度

屌 有啲後悔

你就係大師兄

如果讀得唔多咪努力啲chur返好淨返啲course
如果讀得7788都叫做有個minor係個transcript 到

友人話given the same factor畀你去返之前都係會做同樣決定
所以唔好後悔咁多喇，讀其他科算啦

無人識你呀

你識我囉

今個sem 1003邊個prof好啲？

好想識你

Why

ching識我咁多年

Final 16/45攞B

屌 我有係成日咁諗

屌，hlth1010要強制開cam，做乜9

咁讀曬啲course，睇完grade再apply會唔會好啲

TA最後屈服了

其實你讀嘅每一個course都計落cga
不過你如果見到啲科好差唔apply就可以gga void咗佢

救命呀
究竟呢班人憑乜嘢自我感覺咁良好
電腦又唔識用
社會又唔關心

3.3都想入CS?
3.5先好考慮啦
CS收分近一兩年已經升得好勁

你comp course a+都可以argue下嘅3.3

有冇巴打讀過/黎緊會讀 ddm master, 有野想問

有冇人isom2500係Tiger教
佢份project好L難

頂住咗啊

點解有配樂

科大有冇可能發生

應該有

有，不過男人聲

比cfu頂住

有冇師兄報過UOB 個practicum

想知interview係點同會問咩？

Omg cfu

好想同靚仔扑野

THIS

英雄巴自稱自己幾靚仔

IS

FANTASTIC

唔洗諗啦
一定要3.5

唔好屈我喎
我話自己似學友同朝偉咋

You mean online?

Yes, 佢好似有個online interview, 應該係拍片？

想問engg1010有冇得好似hlth1010咁check自己進度

好心online就咪take attendance啦
契弟

Zoom 慢到
speed x2 load 1 秒睇1秒

Speedtest 400up

各位final year搵工搵成點
Engine專科都乞食

個回帶慢到hihi
個player係咪十年前睇AV嗰種

ACO幾時請人？

冇人請

想問下我今年yr4
讀埋今個sem個14 creds就fulfill到120 creds
咁我應該apply graduation in spring定係summer?

Spring會讀哂啲requirements >spring
Summer先讀哂/想讀summer course >summer

唔該曬

好似低過3.3先收

正呀
依家台灣啲後生仔都開始知咩事
開始發現網上學習頂住咗
發現上堂有配樂唔係一件壞事

蜚聲國際

新北市表示香港太落後

今個sem有冇p/f？

高得濟嘅唔收

啊～ 頂住左啊～

等睇科大gay version

Hku已經有得轉pass or fail
反觀ust

人地都online到學期完
我地幾時再出 email extend

佢哋係直頭五月尾

唔係一早講咗成個sem都online
Exam都係online考咩

The above arrangements will ensure that the University will resume face-to-face classes when situation allows, while students physically not on campus will still be able to complete all academic activities in the Spring term, including classes and examination.

啱啱呀快啲轉p/f同我拉低個mean

MECH1905 個GROUP PROJECT分完組發現冇一個人識 好尷尬

俾我P/F
即刻reg 27 cred

要五要動用你係台灣學生圈子既力量 一齊搞翻個petition 要求今個sem p/f

如果科大唔用grade定義學生咁成間大學就冇左存在嘅意義

盡量啦
不過俾著我都寧願返香港上堂都好過27 cred跟住乜都學唔到

27cre咁churrrr

P/F嘅話輕鬆
求其讀都pass啦

engine summer exchange出offer未

我都係1905
Canvas邊到睇分組

想問下星期六書局開唔開
同埋點解LANG3024 T01得返9個人

一樣
不過本身都唔識人

聽人講話hku有？

who

第一次見，應該係平時比毒撚嚇走曬

應該係俾班豬排嚇走曬

People然後group

Thx Ching

琴日出咁快手做，ching咁勤力

驗下眼好啲

Lab 變哂p/f

屌 都唔明點解sbm無你話用嚟揀major啲2字頭course都話明啊
3,4字頭都無on99 其他u都可以轉

咩lab？任何course都係？

World class wo

lifs lab

Animal physiology lab 係

ISOM2700個quiz，10條mc咁耐都未有分？

of course can

屌今日好撚大霧
foggy u

大霧好正
夜晚好似去左海底城堡咁

可以

仲返學嘅？

想當年啫

有冇人印過 正本 transcript知唔知要記耐

香港foggy大學

出咗啦喎

未有喎，係咪唔同dept唔同時間出咋

咁你地收到信未

未有

咁唔怪得啦我已經收到

會唔會你誤會咗自己有dean list

今個sem究竟會有幾多人攞到dean list
Online exam搞到grade inflation咁嚴重

Add drop聽日係最後。到底今個sem有冇p/f？

係咪冇既機會大d？完全冇聲音話有

有冇SEng 巴打都收到summer exchange offer

睇泥唔會有 P/F
我地堆Courses 唔係中途改遊戲規則
因為未開SEM先停 on campus teaching
一開始都講到明Assessment rubics 會點做
更何況Add Drop Period Extend 左
佢地到最後會話已經比足夠時間你地Reg Courses
你Reg左Courses 即係代表你肯跟個Rules
而無異議

我諗住drop一科

有冇人試過唔夠cred臨add drop完先reg LABU做水泡科 attendence 個邊點搞

有
但係原來仲會比人地學校reject
都唔係confirmed既offer

依家先知

巴打抽中去邊?

有冇人知lang4030 調唔調到去spring sem
如果同佢講做intern 會有幾大機會批 (即係下個sem 想drop pre reg 個陣)

乜依家上Lang1113C 要用普通話拼音打自己個名咩

有冇人覺得mary好on9 上個2cred mgmt要係咁講嘢痴撚線

Which lang tutor?

啱啱發現琴日有個quiz miss 咗
Drop 算啦

屌那星
聽日冇得再走堂
1個sem 2個course 計 attendance
1個計iprs
1個有pop up quiz
唉 好煩

Classviva好虧啊！！
Load極都入唔到個hw度

啱啱再睇 原本以為淨返個個係唔洗上堂
點知check多次syl 原來同往年唔同 變左有quiz
正仆街
依家堂堂要上啦
UST 我屌你老母

仆街 有科waitlist唔記得drop..
有冇人話我知而家drop左佢會點 定得佢幫我cancel唔洗理？

唔洗理

記得考midterm final就得

係swap架同一科黎。。

條隊應該唔會再喐
上次我卡撚左係waiting list第一
冇drop到
然後冇然後了

咁都好啲驚冇drop會留底。。
巴打又慘咗啲卡係頭位

其實係有然後嘅
個然後就係我今個sem成功reg左個科
仆街中伏

?

唔係SBM都知佢出名偏頗

好似要補返啲嘢
可能要你做多2-3份report？
唔清楚

屌

有冇ching讀過/讀緊ieda/elec 3180 ieda 4331/ieda4520
冇pde底讀唔讀得掂

夠鐘投票啦

voted

投左 請珍惜投票嘅機會

岩岩完add drop 就要填sfq係咩玩法

乜唔係學費包埋既咩

我本身都以為係

我每年都有交100$ 但都係未收到過SU EMAIL

去nom eb個ig bio 佢地有擺

大家投左票未？
一票投exco
一票投eb
一票投普選評議員

三票齊投

收到election 個email係咪即係交咗

係呀

有無方法用緊zoom時可以睇到有聲既youtube片

帶耳機

唔知係咪我問題，zoom開緊時就只會聼到zoom既聲，睇其他片無聲

唔好連zoom個audio?

上個sem上咗個sports skill class,已經pass咗。今個sem係咪唔洗再上個d乜野Fun Aerobics Workout for Beginners？

個個都係咁啦

L6有

thanks

#me too
唔想再掂牛頓力學
熱力學都麻麻
可能Lagrangian啱我多啲(雖然我冇讀過

讀下math咪算，幾過癮
phys就咪搞啦

好多人都唔知
其實讀1112有秘訣
知既話就好易拎A
唔知個d點勤力都好難考得好

CHEGG

幾易讀d野又有趣 輕鬆A range

邊個？sou？ 今個sem仲洗唔洗prs 唔洗嘅自學得啦

秘訣係叫多幾條女支持自己

想問下借non mean過數俾學校
學校要幾耐先過返落我戶口

巴打咁型一定大把女

我好專一
條女失蹤左20年
我仲等緊佢

型極咪又係科大學生 唉

唔緊要啦
第21年終於比我搵返佢
但最後又失散咗
準備好A住grad

你係咪講緊奇拿
唔記得講 我覺得自己有少少似夜神月

所以唔好以為自己好有優勢

大家投左票未？

「突發」「選情告急」科大週年大選要人投票

科大SU要人
科大SU要人
科大SU要人

一人一票選正莊

《科大學生會二零二零年度週年大選網上投票》
{HKUST Students’ Union Annual Election 2020 Election Forum}

為期三日之學生會選舉即將開始，詳情如下：

日期及時間：三月十一日(星期三) 上午十時 至 三月十三日(星期五) 下午六時

受武漢肺炎疫情影響，是次選舉將移師網上進行，網站連結將於早上以電郵發送予各會員，敬請留意。

———————

Students’ Union Annual Election 2020 Polling will begin shortly, detail as follows:

Date and time: 11 March(Wed) 10:00 - 13 March(Fri) 18:00

Due to the outbreak of Wuhan Coronavirus, this polling will be held online. Link to the polling website will be distributed to members via email in the morning, thank you for your attention.

———————

選舉詳情請參考選舉委員會網頁：
For more details, please refer to the following Election Committee webpage:

大家快d投票啦
SU要人

推

科大SU要人
大家支持SU繼續捍衛香港學生權益

科大SU要人
大家要投票呀

SU周年大選要人

2支附屬莊有冇古怪？唔想多支film soc

電莖有

不了，騰訊唔知有冇份出錢

有無人今個sem讀comp3111？求組隊

SU大選要人
大家快點投票啦

唔夠人呀

Connexio (✅)
Freenix (✅)
POON, Hui Long (自行判斷)
E-Sport (自行判斷 用wechat做promo)
Fitness Soc (自行判斷)

科大豬 投票啊

聽日zoom上堂去chat room洗版叫人投su啊

投咗票嘅科大手足，聽日上堂zoom chat room洗版叫其他人去投票啊

次次睇親張圖都笑

相映成趣

夠鐘洗chatroom

投票呀屌

今日上堂前chat room落link叫人記得6點前投su

投票呀

TA唔准不過啲人都叫咗

叫人投票都叫promote

zoom chat room落link，
叫人記得6點前投票。

投左

inbox 其他科大手足投票
zoom 上堂chat room放link叫人投票

今晚6點前deadline fighting！

點解有EVA式文宣

投左票未？

投左票未

sure

already啦
宜家到6點前zoom meeting chat room/whatsapp叫緊人投
已經叫埋d fd幫手

屌講起就煩lol 我地咁遲先考完試 其實基本上冇可能搵到份正式intern..

可以照搵

咁點返lol

無問題㗎
通常啲公司有得揀幾時返工
Chur啲咪考完試6月就返再唔係7月返都得

但好多都係話你返唔到full period寧願請個返到full period嘅人lol

XGUST
禁止鼓吹投票行為🚫🗳

明明我科大第一愛國愛港想叫大家投反對票

屌那星次次見到都笑死
真係又戇鳩又好笑
不爭嘅事實

XGKJDX

11.12 vs 11.17 vs ...??

唔係咁睇㗎
我夠好想科大係左邊嗰條龍啦
不過你要睇普遍學生嘅人文程度
你有冇聽過中大豬理大豬
科大豬就日日聽
依家唔係要鬥邊個損失更加慘重
係比較緊唔同大學嘅學生究竟關唔關心時事
呢方面好明顯科大就輸人九條街
科大豬幾時清醒變成左邊啲龍

其實又唔係嘅

史維論壇到最後變埋街霸又點計先

人地poly畢業禮有冇人衝埋上台？

所謂人文思想唔係話間U有冇嗰科讀（有開嘅U又有幾多人有讀），而係有冇個心

科大豬？
校內美心starfucks咪又係爆哂

講緊UST冇咗呢啲餐廳選擇少咁多都肯做

科大仲要係第一間就反送中表態嘅U

你話輸人九條街？我又唔覺

我亦都認同呢樣嘢同人文科目係冇關係嘅
個問題係呢樣嘢係咪科大嘅大部分人定係科大嘅算係少數
睇下我哋嘅投票率就知咩事
少量嘅深黃會畀大量嘅豬溝淡平均嘅氣氛
我都好想科大豬快啲醒
但係我諗唔到有咩方法可以令到佢哋醒
有冇人可以提議下

算啦
理大有人文程度
被黑驚圍城都要攞嚟打飛機同分化
可唔可笑

建議你返黎

光復豬大第一步，恭喜當選

收極都收唔夠人所以係度宣傳下，唔好意思
如果係讀緊大學又得閒就幫幫手做fyp問卷，唔該

吹咗大雞

zoom chat room is fuxxing useful to 拉票

Welcome la

我記得係9.29？

睇到我起雞皮

回帶

(有圖)科大同學你地仲搭小巴？藍到發黑呀

請支持新巴792M (如果搭黨鐵觀塘線，調景嶺轉仲唔使再轉將軍澳線)

喺坑口搭小巴嘅同學 試下搭91M

不嬲少搭小巴
唔係趕時間都唔搭
利申毒撚唔敢大聲叫落車

算啦 咁大個人 仲咁樣為啖氣嘈咩 科大多港豬都唔到你唔認 自己問心無愧 覺得自己唔係咪得囉

我幫你手屌返佢，唔好再嘈ok?

TLDR
有冇清幫手summarise咩事？

簡單啲講
有位Ching 唔滿意中大自稱有人文精神
然後舉左好多例屌9中大
再用差唔多人一年前嘅FB留言(FB個條友係讀過曬科大中大 然後話中大好啲
話條友仆街 忘恩負義(Ching 佢主要睇唔過眼中大班人 屌佢地係左膠

仲放左張圖係中大人屌科大(我一開始睇左張圖 的確覺得個位中大人唔啱
咁我就走去搵個post啦
睇完 唔知講咩好

自己睇

追下先，遲下再comment

愛是永恒張學友 #91432
好撚威呀你
自己唔去反省吓自己有咩不足就走去踩人場引戰
你科大做得好好咩 有咩資格去踩人地間U
仲要係到食人血饅頭攞周同學幫自己間U打飛機
咁唔係光彩呀而係仲繼續係科大學生甚至成個香港傷口上面撒鹽呀
多得你呢啲咁既敗類先會令科大學生係咁比人話係科大豬
最好笑既係呢到竟然有成班閪人走去和應佢

想知人地CU邊忽踩親你UST

唔好嘈啦
幾時隻秋呀屌

唔知CU得罪某自稱科大學生既user啲咩搞到佢要搵返人地陳年啲FB comment係到猛咁踩人地CU嚟抬高自己讀UST係幾咁撚威
仲要走去人地CU個post到引戰

條on9既意見並唔代表全部科大學生
要隻揪佢自己一個去

人地真係有咁講過咪cap上嚟囉
洗乜好似個怨婦咁係到猛咁屌
咁只會顯得你更低質

我睇唔到佢地話科大人係狗喎
麻煩你提供證據

抹黑夠未？
你自己先撩者賤入人地po屌人
你唔尊重人人地屌返你轉頭唔得？

post一段唔知邊個打既野就話中大屌柒科大
我夠可以post段野話你老母做雞啦
條友九成九自己唔夠分入中大或者比中大人啲人帶綠帽先好似成個怨婦咁屌柒中大

轉移視線？
我而家係話你先撩者賤在先
你去人地地頭搞事俾人屌就唔得？

係圍內屌中大冇人會對你有意見呀
咁事實係你去人地po屌人喎
咁人地屌返你轉頭有咩問題？

想抹黑我黎轉移視線？
你肯答我你係咪先撩者賤？

你想講道理屌鳩中大人咪公海po囉
點解要入人地po屌人地？
想當口當面侮辱人地？

btw呢度有位user以前叫「天山老祖」，係度挑機俾其他手足屌走左
依家改左名做「張學友」？
聽講條友以前同個SU既法官聯手奪權，結果敗走左，仲要係連登俾人屌到反艇
好慘
大家俾佢吠啦佢平時冇咩朋友，要靠周圍屌人黎搏存在感
block左佢，唔好應佢

究竟做乜

張學友，當年俾呢度d手足屌走仲未識死？
你幾時收皮？
周圍屌人好撚威咩？

條友當年同SU個「法官」夾計諗住奪權，將exco、評議會同仲裁會集權於一身，仲要勾結支那蛆黎逼走exco同評議會d人

好彩佢唔係讀OU
如果唔係我諗佢會一日出幾個PO
再入曬8大每個po亂咁引戰
周圍同人講鯨魚其實都算係魚
唔好吃裡扒外 自己都睇唔起自己間U(其實OU到底算唔算係U)
再入翻OU po鬧所有當佢on9既人係25

民族主義係屌你學埋中國人啲衰嘢呀
你係咪科大人??????
你講得最多次嘅哩句說話會唔會有啲似曾相識?

咁公海出po囉
你有道理講得明實有人同你一齊屌中大啦
咁點解要去人地po撩交打呀？
肯答我未

人咩身，攻咩擊
你條友往續咁劣，無事生非，老實講，科豬唔多咩？
有勇武既手足唔等同成間U唔多豬
其他ching駁你係俾面你，你呢d靠周圍屌搏上位咁柒頭就要收皮

間間U都勇武、和理非、藍蛆、港豬，不過科大比例特別多豬同藍蛆
呢點你可以點駁？

吓。。咁入人地po屌就唔叫引戰？
先撩者賤仲唔俾人屌返你轉頭
你邊撚個

建議你開個po

title係: (核彈) 科大人唔係豬 連登無人講? 今次就黎輸啦

一場同學
幫你推到上熱門

張學友
之前叫「天山老祖」，好耐之前俾人屌到豬
科大post既號碼應該好大，但係因為老祖條柒頭鳩up，搞到有人入黎追擊佢
事緣好撚耐之前有個廢老係狗鐵打個女人，老祖就話女人郁手在先，仲要話有片影到，d人追問佢邊度有片，條友就潛水，結果其他post既人就過黎追擊老祖
老祖 (aka 張學友) 呢條友9up唔洗本，大家block柒就岩架啦

屌科豬=/=屌成間科大d人係豬
老祖 (aka 張學友)係咪冇朋友？
鐘意周圍俾人屌

突然覺得好感動
小弟傳承左當年讀UST巴打嘅行為
第一次有做UST人嘅感覺

中大secret喎公乜野海呀
facebook講既野你竟然可以屌鳩連登既中大人
唔講以為連登個中大post成日踩低科大
咁唔滿意咪去中大secret屌返轉頭囉
上連登入中大po屌中大secret啲po把撚咩

條友當年為左出位，同個SU「法官」夾計，叫支那蛆一齊罷免exco同評議會d人

除左先撩者賤之外
最撚嬲係消費周同學
幅鳩圖話科大香港第一
跟住格離竟然擺周同學幅圖
你咁撚樣消費周同學真係賤種到無倫

你而家係咪想compare佢地兩個？

「你科大做得好好咩 有咩資格去踩人地間U」
咁其他U憑咩踩人
憑著被黑驚圍攻？
好心啦 如果poly唔喺紅磡口點會被人圍
圍完後被黑驚拉咗嘅有幾多係理大學生吖？

唔關事
係你無理取鬧 無恥
冇一個真香港人唔認同周同學既付出
但你舉周同學既例
竟然只係為左係啲on99既辨論證明科大係第一
而唔係身為一個香港人對香港既付出

你仲話中大港大要死返個人先有資格講野
痴撚線

add drop period推Po都無咁快

老實講，人地屌科大人係科豬，有講錯咩？
科大人有勇武，有義士，呢點大家都認同
但係普遍仲係豬，呢點你又點駁？
第一日投票仲要得5%投票率，我明SU係行政上有d疏漏，搞到有d同學收唔到email，但慶幸有班同學會主動問email去左邊
咁其他呢

屌你老母
我日日都番工，撚似你條撚樣日日mon post咩柒頭

你哋咪又係因為黑驚圍攻同被捕學生比較多嚟打飛機
你哋咪又係消費佢哋

得啦得啦
天山老祖你幾時收皮？

double standard?
係你自己一野打曬所有人wor
你幾時收皮？

鐘意科大係你既自由，但科大普遍係豬就唔洗駁
呢點邊個會駁到？
除左果條冇野搵野屌既張學友之外

可能我見識少
我未見過連登個中大post有咁講過同咁極端
所以唔見得有咁既價值俾你入去屌

樓上咁多位做咩要為咁小事嘈咁耐

老祖條友食完飯冇屎痾搵野黎屌姐
大家笑下就算

有冇50字懶人包？
唔想爬文
幾時先可以傾返學業嘅野？
我揀科大就係為讀書咋
Midterm又到啦

屌人而家變提醒？
吓咁中大個post冇講過你入去屌鳩人地做乜
你唔去投票個post屌到尾？

ok

真係好煩
都話間間U都有和、勇、豬、蛆、支
但科大比例就係多豬同蛆
真心有咩好嘈

張學友 (aka 天山老祖)周圍亂屌中大人
- 完 -

大家幾時考midterm?
係就去溫下豬啦，費撚事曬時間同條癲狗嘈
英雄清你都係溫書好過啦

得返半個月midterm

jm9

midterm變曬做mc?
計數題 = wolfram alpha

math1014冇midterm
maths 我自己人手應該應付到嘅
但啲功課愈嚟愈難
做緊第四份
好撚難(雖然我走曬堂姐

pastpaper + question bank are your best friends

1字頭既數學course操多幾次pp就得
我之前都係靠操pp番身
sample question同真果份midterm既難度根本唔同
midterm炒到仆街

同我依家讀緊嘅相比 1013 1014 真係好易

2023 jimｍy fung 份sample midterm同真正midterm先差得遠

利申:當年30/100 mean=30/100

走走下就習慣
唔需要覺得內疚

其實反正online sem
我睇lecture video
有得pause 加速 減速 fit返我自己pace學唔係仲好咩

當然啦
上個sem走撚曬
咪一樣A range
得maths一科

我做人嘅原則係唔會操嘅
多數做份sample就去考

真
真心唔明professor咁著緊attendance做咩

夜喇，溫書啦

得閒做twitter task好過啦

講起投票率CU人就更加唔應該笑科大人

致所有睇唔明張meme圖（但日日問點解無p/f）既基本會員：
二零二零／二一年度教務會民選學生成員（工程學院）選舉
候選人：張文心
選舉最低法定票數: 375
有效票數: 361
結果：總投票數不多於最低法定票數，是項選舉結果無效；沒有候選人當選。
二零二零／二一年度教務會學生成員（工商管理學院）選舉
候選人：陳律亨
選舉最低法定票數: 428
有效票數 : 387
結果：總投票數不多於最低法定票數，是項選舉結果無效；沒有候選人當選。
二零二零／二一年度教務會民選學生成員（理學院）選舉
候選人：袁煒奇
選舉最低法定票數: 337
有效票數: 235
結果：總投票數不多於最低法定票數，是項選舉結果無效；沒有候選人當選。

咁我地又要去笑人咩?

sor 上面張圖真係笑左

不過佢地好似係現場投?

FC: 都係網上

額

Ching ho ball

話科大特別多豬嘅點睇，話中大最有人文氣息嘅點睇

出黎講兩句啦

大家唔好成日咁自卑啦

科大唔係豬大

1.你點証眀科大普遍都係豬?
而其他u既豬比科大仲少
btw你想入果間hku
武漢肺炎奶共奶到
罔顧曬全港人嘅生命
2.啲人係咁拎著第一日得5%人投票
其實你地知唔會有3日比人投

諗起上年有個咩HK Student Attitudes and Preferences Research
網上問卷 有問科大人會唔會願意為抗爭付出一切

諗起個問卷仲未pay返個compensation比我
雖然其實我想知個finding多d

只可以話有其他品種嘅豬 (好似上面張meme咁
但科大豬依然存在
係咪普遍 咁用投票率講 離50%仲係好遠
而UG接近成萬人 嗰幾千人去左邊

不過人地學校屌我地科大豬個時
我地可以屌鳩返去了
豬大哩個名都可以留返比其他學校啦

正視聽，科大唔撚係豬大
at least我地都仲叫當選到要數都唔係我地最差

大家畀啲自信黎

我屌你姐
你可以收皮

得啦得啦
中大人係豬，要抄家滅校，見到科大手足俯首稱臣，唔跪低就屌人地全家

老祖你鳩夠未？

哇我個weekend去咗溫個quiz 翻黎咁熱鬧嘅

認真想知人地U攻擊科大啲乜

打稻草人？
打你就有

多數係 豬大 死讀書 毒撚
佢話CU secret 啲人成日侮辱科大
明顯私怨撚(但哩條友好鍾意將問題升到學校層面)
自己唔滿意咪自己覆返佢地囉
一係post 條link上嚟 等一啲科大巴打入去幫你一齊屌

但佢唔係嘅 儲儲埋埋啲怨氣
然後直接入連登中大個post屌
人地侮辱完佢之後post張人地攻擊佢嘅圖
帶風向 煸動科大人仇恨(我就係一開始比佢煸動個個

#590
#617(小弟被帶風向
比大家判斷啦
但你屈我人身攻擊呢就真係誅心論啦

大家過黎新post啦
科大討論區 （1）- 科大重光

自己經歷咪證據囉
而你反對 同樣有舉證責任
但你留意你唔係用證據
而係用投票率高過其他學校
同埋唔好扔自己學校招牌
哩啲叫證據?